有冇手足係名牌時裝鋪做...？

做呢行接觸得多有錢人 做耐左好容易睇唔起一般香港人

代表你係奴才格

做左幾年 覺得有錢人同普通人無分別
係自己價值觀唔同左

蓋涮幾時撈埋時裝鋪

老實講 我而家都會覺得自己屬於上流社會既人

好多有錢人閪過普通人，尢其係兩公婆果啲

樓主係咪仲係20頭 後生仔
所以個諗法先咁on9
大個D就唔會咁諗

真心會，我賣個袋都抽幾千佣啦

uniqlo

多數同事有個名校mba

無知問下 做名店 sales係咪多數要大學?

就黎斬叉燒都要哈佛劍橋

唔洗 樣正常 識講野就得 最好有d retail 經驗先
利申：返過2間大brand

我家姐做過
啲有錢人好臭串仲成日玩野
最尾仲搞到我家姐冇左份工

關家姐
By the way
岩岩辭職 有年幾sales經驗
Send哂cv去Gucc LB Herme 大頭佛
會唔會見都無得見